何志光：你搞港獨你祖國就係香港唔係英國同日本

何志光

咁佢有無講錯先？

搞咗就係

我搞脫中
港獨係其中一種可能

佢有咩誤解

一句秒殺學獨聯

祖國係香港

學獨聯仲以為英國會幫佢地搞港獨同埋陳家駒係公聽會講日文唔知做咩事，叫佢地幫民主還可以，但港獨應該唔會，所以唔明佢地對有咁大期望做咩

Stop making stupid people famous

你唔中意咪唔好聽囉
討論區唔俾人討論都有？

一票不投黃毓民!!!!!!

你係咪戇鳩㗎五毛狗
要求英國為中英聯合聲明負責就係支持歸英呀？

ck宜家仲係咪迷戀毓民

佢嘅世界𥚃只有習近平是好人
其餘人全都是人渣同仆街

佢有講錯咩

佢真係好勇武，個時打支聯會

佢而家話支聯會呃佢

精神分裂

何志光冇樣好
最大功積只係上次選舉屌到條黃毓狗烚熟狗頭咁